# KIWelt

Ein Java-Simulationswerkzeug (Eclipse-Projekt), bei welchem ein Roboter auf Basis der vagen Informationen seiner vier Sensoren so programmiert werden soll, dass er möglichst zuverlässig ein Geschäft erreicht.